燒山開Twitter同IG

各位網友大家好～應觀眾要求，蕭生決定另外再開設Instagram跟twitter帳號跟各位多分享一下他的日常生活及跟youtube影片相關的新聞及書籍。好讓有興趣的觀眾可以在看過蕭生的影片後在這邊找到更多資料詳閲 另外也會轉發當下不同的熱話及要聞，希望各位多多支持

IG：
@hkStephenSYY

燒山好野

推

點解佢7張 都跟得咁貼

又識上連登 又識愛的迫降 李子柒

睇netflix

又用iphone

好cute

非一般老人

Push